抗 爭 受 傷 義 士 整 合

想請大家幫手整合抗爭至現在受傷名單、一手或整合新聞已有資料都可以
我開始緊做，但因為太多資料，所以想請大家一齊幫手，
可直接喺POST下面直接貼或者tg我

需要資料：
（１）相／影片CAP圖／影片
（２）日期、受傷細節、受傷原因、受傷部分、Source
（３）（非必須）姓名、年齡、性別

例子： 0612_橡膠子彈_眼部_AppleDaily

第一步：整合傷亡名單Excel（做緊）

第二步：展示
最後希望好似黃背心運動咁整成一張咁嘅圖／網站
將TVB唔敢播嘅流血畫面，展示出黎，貼哂出去連儂牆
唔好再比黑警啲所謂「非致命武器」呃人
令到更加多市民同情我地，令我地繼續有民意基礎打贏呢場仗

[/quote]

呢個POST已睇左
THANKS

受傷人士現況集中帖

pish

push